發現一個驚天大秘密

天日情人節
高達9成波台手足都矛女

有

我係果1成

牙銘你算吧啦

Book定酒店 約左囡囡

聽日就上黎笑柒樓主你條死毒撚

我搵左ptgf

已經忘記左

樓主有女(曾經)

Call Hotel g扮有女

帽左了

殊…

樓豬會唔會喊住開呢個po

收到風佢今日會去尖咀地鐵站入面玩freehug，玩到特西接到投訴要趕佢走果時，就搶塊波板糖黎拍鳩佢

清拍卡ok?想睇

9成無女
1成要打飛機

拍你妹？

大陸狗 識po相未?

拍汝娘親？

拍娘親乳

柏宇娘親

親拍良乳

我有ptgf